停一停 諗一諗?

最近我不斷都聽到有身邊人，特別係和理非成日講，你地班後生仔唔好搞落去啦，拉下拉下，拉哂你地返去。同埋你地都冇目標，唔知搞黎做乜，冇意思，長久落去只會乞人憎。

我嘅睇法係，冇目標係正常，因為我地冇大台。
但手法方面，我認同係真係差，唔知想點。
下下出黎，每次比人拉十幾個，咁落去真係唔係辦法。

1） 一係唔搞，要搞就搞大佢啦好心。
官逼民反，捉一兩個警察禁錮佢又好，掟氣油彈都好，我地都係要製造輿論，令事件升級。你每次圍警察，警察又煙彈放題跟手拉手，真係冇意思。

2） 一係就乜都唔好搞，反正比中共統治同你掟氣油彈冇分別，遲早香港都玩完，焦土香港=大陸都玩完。

唔知大家點諗 唔係想分化 只係唔想更多兄弟犧牲
而我地嘅民主進程 不進反退
不過歸根究底 都係香港太多豬
大家討論下

推

推呀

回到 721

推 集思廣益

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰